（突發）行政長官林鄭月娥即將又會見傳媒！

中要害了

好塞呀

本身星期二唔係有行政會議咩
不過佢個記招唔睇都知咩事啦

林志偉大總統講野就話姐，呢條廢柴無人想理

你地係唔會得逞架！

留意下佢髮型先

wfc

應該係正常行政會議前見記者

星期二行會例行記者會姐 不過咪又係廢話

行會例行公事

日日都講同一番話，悶唔悶d

又想人割...收皮啦...香港人春袋點比人再渣 迫住要番工
但點都唔會割

強烈譴責

唔算突發

緊急法罷工please

都係講個啲啦
可以唔洗理

習鄭月娥:求下你地割席la

行會例行廢話

日尻日係度恰尻啲大學生，屌臭佢老母啦記者

個春袋被人打到爛曬

最好快啲話緊急法全世界冇錢㩒 終極攬炒

Bingo紙準備

廢話 睇黎都係浪費生命

Bingo紙ready好未啊各位？

又鳩up

Bingo

宣布緊急狀態 全港戒嚴

哦

條柒婆死未呀
仲咩仲未撚死呀

正常行會前見記者, 又同一堆廢話

求下你地割

就黎每日都要問一次你地割未

支持戒嚴

止暴製亂

九龍塘 d貴族學校 食曬tg??

未FC 唔個真假

連登仔幾時先會知逢星期二開行政會議

割撚左喇
同班暴徒恥與為伍

戒嚴呀

點都唔割，有咁耐搞咁耐！ 我要支爆

食正春袋

快d戒嚴啦

人生短暫, 請珍惜時間

咁撚易bingo邊到好玩阿

春袋get

班瑪記妹中晒

唔好浪費網路資源去睇

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

星期二行會例會前見記者姐
咪又係叫人割蓆

仲有中午的中環毒氣放題，其實尋日中兩個要害

星期六，日示威幾個月，同閒日夜晚開花，港共政府都無咁心急

根本係講廢話時間

禁制令唔俾黨鐵站內逗留

垃圾

行會慣例啫
講黎講去咪又係叫人割

結果咪越來越多香港人同你割蓆

收皮啦

同暴力割席
人唔笑狗都吠

落台啦八婆

林奠bingo.jpg

戒嚴未，唔想番工

割未，要停課喇

bingo紙READY

佢出黎on up個幾句 我諗所有香港人都識背甘滯 放個錄音機咪得囉屌

你咁樣我係唔會驚架
恆指都升返啦 驚條毛咩

咪又係廢噏 唔通你會跪咩

咪鬼理佢啦

唔撚想知

心水清

停工停課

廢話 廢話 同埋廢話
唔洗睇

又黎點火

恆指今日升 佢真係唔會驚

垃圾錄音機

WFC

開行會之前見記者姐

死撚開啦

出嚟求人割席

快撚d宣佈戒嚴啦，死柒婆

咪又係話市民唔啱，廢鳩事睇

咪又係講：停止暴力⋯⋯blablablabla

因為正苦同港豬既核心價值都係番工，只不過一個係要自己一定番工，一個係要你一定番工

又要交戲了

唔係突發
行會前見記者

咪又呼籲老闆體諒唔好遲到炒人扣人工

如果老闆借機炒人 失業率升 更多人上街 政府就大獲喇

快啲戒嚴啦

又講埋啲垃圾廢話

琴日屋企廢老group收到唔知會唔會係真
政總消息： 基於社會局勢不穩 行政長官午夜起將利用「緊急法」宣佈星期二及三停市,全港停工及停學,保障港鐵及各區基建復修,另外亦限提款上限,每個户口每日上限港元6000元,以保障港元穩定°

「緊急法」下將增加警方權力,所有示威者手上物品視作武器,可即時使用武力°

快D 轉比屋企人,有時間買定野食係屋企,出街都犯法比人拉.

金管局,教育局準備緊細節,林太稍後錄影公布,大家留意
詳情稍後>公佈

大家好地地都唔想暴力
係政府同和理非割席在先
黑警濫權濫暴在後
先迫到大家要出黎反抗
你而家日九日叫人同暴力割席？
喂你同你啲黑警先係暴力源頭wo師兄

都係止暴製亂 叫大家割蓆嫁啦
佢同中共唔通會解決問題咩

香港人而家當你臭四，你講兩句市民就番歸件事就唔會拖足五個月啦，好心啦

唔會比你得逞

哦

中午繼續中環tg

之前柒婆冇返工至停左一輪, 例行廢話幾句

邊度見

逄星期二例行記者會係常識吧

咪又係錄音機

有冇外圍操盤手開盤佢今次講咩呀

每個星期2 班廢老圍壚前都出黎廢UP幾句

今日 我想去剪頭髮
-完-

又係到廢up

又重複琴日既野

777: 一陣中環全部人都喺office食飯 唔準出去食

求下你地割啦

食撚屎啦佢

聽日仲罷唔罷

過主啦

甴習平

揸撚住咗個春袋仲放手咩

bingo 紙

when?

做對了

你地肯割蓆未呀

又見乜撚野見

唔想晒data

真春袋

肯塞番入去老母個閪未？

廢事聽佢把聲

罷工
真係好撚大個春袋
好耐未試過見柒婆咁急急腳連續兩日出黎
大家加油

停區選？

你地割未呀

串鳩班港豬打仗都要返工

又出嚟

有冇links?

佢個樣想笑但又唔笑咁

好撚塞
我番歸抖下先

屌聽佢個tone似未瞓醒

又叫人割啦

因為今日係行會前例行記者會

我地擺明擊中左春袋

直接播返尋日記者會咪算

出嚟行行企企，咁樣又一個月拎幾廿萬人工啦

含撚啦

未瞓醒咁喎 眼無神

林鄭月娥對市民緊守崗位，堅持返工返學表示敬意。

agger

同琴日有咩唔同

笑死

hahahahahahaha
on9

又想人割席

等文字懶人包

塞鐵好難，不如試吓借力打力

行會前，咪ff

呼籲=聖旨

係咪歌和老街轉落又一城個路口？

係咪又想挑機，中午開花

守護香港，望下中大學生先啦

仲好講，身為特首明知危險既，都唔停課正仆街

唔洗睇都估到啦

唔割啊

根本就係佢破壞緊香港

特首向各位死都要返工既香港市民表示敬意

星期二行會姐

笑9香港人 咁撚中意返工返學
想搞罷工?發夢

緊急法要求全部人番工

習鄭月娥：尋日咪話左你地唔會得逞囉，你地仲塞乜野

unknown media
教育局停課幾時呀？
係唔係靠驚慌拉曬就唔駛答應五大訴求？
區選？應變方案？

係咪生野呀，成日作嘔作悶

hahahahahaha Ok
fast la

唔好理佢

行會前一向都9up

幾點見？

又為示威者增加民望

唔洗睇啦
宜家目標係攬炒

玩批鬥中學大學

藍屍group 既野都好信，一早話左係流

頂唔順，請割席

又係啲垃圾問題
輕鬆俾佢過骨

40萬

屌, 我唔想返工wor.
我亦知道好多學生唔撚想返學.

又係岑晚果啲野

屌你老母 無人想返工返學呀

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

又淋奠油啦

區選

校監林鄭月娥

話人暴力自己又繼續暴力鎮壓
唔好玩啦柒婆

佢哋d廢老真係會信

熱切返工返學

柒婆只有一個人生目標：含到維尼條撚不惜任何代價！

見完未 以為煮飯仔好過癮？

講撚到明 你想要咩我就一d 都唔比你
停課 食屎啦

media記住講名呀

面子係最撚緊要 香港唔可以俾人地以為停左落黎

春袋

公平公正誠實選管會

要割

黨鐵計劃恒常化

佢「所謂」會盡全力搞好有序選舉，根據佢嘅往績，應該係想唔搞，仲想嗰日有咁亂得咁亂

柒婆: 向番工番學既市民 表示敬意

阻住好熱切番工番學既市民 ,

講到D 人真係好想番咁 屌你老母

遊行十萬次都唔行出黎

一搞不合作就衝出黎開記招

屌你老母為咗政治利益 唔實施停課 忽視學生人身安全 死撚咗佢啦你老母

經濟

等佢哋濟提都係好事

逢星期二佢都出黎

淨係講建制派人士受攻擊，質疑舉行區議會選舉係咪公平，大把民主派議員都受攻擊啦！爆頭、耳仔都冇埋又唔講？尊貴嘅何議員有1-2cm嘅傷口就煲到咁大

又up乜7

行會例行公事
攸咩去到今日仲唔知

完全離題喎

姐係仲要捱落去. 頂撚住.

求文字版

好撚煩又噏廢話....

自行罷課算啦
就算係藍絲家庭都膽心學校唔安全，仲番學真係尋死

垃圾港豬真係好想返

比佢串到一棟都無呀香港人

琴日聽到件藍屍大大聲講話仆街喇行緊急法喇，要去襟錢喇

我每逢見政府狗官、及警謊發表公開講話或記招，我一律都會唔睇唔聽，因為反正唔會有好消息，每句都係廢話大話，黑白顛倒 !

出年一月既報告

Bingo 紙

屌佢講野好撚挑釁，完全唔撚想降溫
但又同時一巴一巴咁車落香港人到屌好撚嬲

林鄭：「對緊守崗位的市民表示敬意」
凡是敵人反對的

黎明行動

我間學校琴日食晒彈 今日都仲有7成人返學
港豬想返工返學改唔到架

都係分化技倆一種 唔割席 各有各做就夠收佢皮

監警會份報告做左半年， 我期望就返五千版嘅詳細描述嫁， 如果得500板我係絕對唔收貨

bingo 紙咪係囉

聽完佢d嘔聲好想作嘔
佢上完北京之後串咀左勁多

日日講巿民擔警受怕
但繼續返學

事實大把港豬真係好想返
一聽到列車收皮即刻講哂粗口屌
屌人搞搞震 屌黨鐵職員廢
就係唔會屌政府

睇柒婆個樣真係事不關己, 全權俾晒黑警負責

監警會邀請既外國專家話要獨立調查先搞得掂

又出黎強烈譴責？

佢輸唔起呀嘛橫掂佢都就嚟冇得做
梗係想搞死大家攬炒啦

廢話又黎

攬撚住甴近平一齊開汽油派對

佢根本有心拖到出年所以先取消年宵
重要等到1月監警會出報告先再審視

唔聽就啱

林奠，你幾時死？

佢都幾好笑
因為暴徒個目的係想整亂香港
為左唔跌入佢地圈套
市民應該唔使理安全與否繼續返工返學

又推鳩啲教畜出黎同學生講止暴制亂

唔好浪費自己時間

最少8成係自己人
對佢哋來講呢張係好牌

是撚旦啦，條廢閪咪又係個幾句

出現已經係message, 理得佢鳩up啦

手足真係好野 感謝

廢話林鄭:止暴制亂 多謝各位

重播片段咪算，反正都係講果啲

佢想包裝學生先係主導
中環人 Lunch time見！

呢條八婆真係折墮

中正大春袋！！！！

佢似轉玩法

叫勇武割返和理非轉頭

其實佢係咪有病
次次講嘢個喉嚨都有怪聲

支持攬炒

我跟！

咪就係
唔知係唔係民智未開
永遠都唔識諗罪魁禍首係邊個

聽日
全世界

綠色線

唔上唔落

明顯睇完連登話要割返工果 d，所以政府盡力要割

其實已經唔想理佢

問佢着咩顏色底褲

繼續講廢話

真 次次聽都以為回帶

唔睇都知

強烈
譴責

仲有咩野？

啱，唔係出緊急法宵禁就咪撚嘈

今日出黎吠左啲咩

有得照出糧 做完任期返英國
駛乜同你浪費時間諗籍口

出黎一大堆廢話
- 多數有返工既人
- 暴徒好自私(邊個最自私?)
- 見到好多僱主好體諒遲到員工

Q : 是否唔洗再回應5大?只係用警慌暴力升級捉哂口中暴徒就算?
- 之後答過好多次唔答
琴日有學校要求獨立查周同學死因, 有冇回應?
- 之後答過好多次唔答
會唔會停學?
- 停學會中左人圈套, 會令到香港好似停牌 (完全冇關心過安全問題, 重點係中唔中計)
區會有咩安排?
- 十分鐘廢話, 之後會再講有咩方案
主席同尊家都話監警(垃圾?), 有冇成立獨立委員會時間表?
- (邊個話冇用都好, 我係要佢出左報告比我先, 再睇下成唔成立啦)

第一次打懶人包

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

見到佢個閪樣即刻熄電視

d記者問題真係好hea......問咩獨委會,都講左幾個月,驚佢答唔到咩???
1) 咬死警察係咪失控
2) 全港周圍都防火放tg好危險, 點解要冒住市民生命危險,都唔停工停課停市,係咪視市民人生安全不顧

唔該巴打

所以只能夠踢一腳
令佢地好唔請願地 甚至好撚憤怒地郁一郁
唔好幻想佢地會主動郁

你都冇任何權力，喺fb打飛機自high算啦，嘥鳩曬d傳媒時間，出面好多瘋狗footage要拍㗎

琴晚六點記者會，今朝十點又見記者
但內容都係無新意嘅。

行會例行見記者，逢星期二一定做
咁琴日出份新聞稿就算啦，見記者都無效果

成個政府d pr 策略安排全部亂嚟

連豬好傳神

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

見你老母呀，唔使理佢講柒話

妳得逞，我地香港人唔接受呀

我究竟睇左d咩

7婆唔係落台咁簡單，唔死都平息唔到民憤！

浪費時間 無能政府仲有咩講

最好令到中環日日放生化武器黎攬炒

無能政府 必然下台

唔想聽，又唔係佢話事

尋日搵完人畀人燒
梗係要打蛇隨棍上

屌抖陣啦 講黎講去都廢話

除非佢肯答應做曬五大訴求之後真普選
否則唔撚使睇
林鄭準備落地獄未

獨立委員會係咪軟化左 之前講明話唔會成立